msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-20 08:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: Andy Fang <andy@mingtak.com.tw>\n"
"Language-Team: zh-TW <andy@mingtak.com.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./browser/configlet.py:38
msgid "'name' for Student Name, 'course' for Course Name"
msgstr "name指學生姓名, course指課程名稱"

#: ./content/teacher.py:26
msgid "Activation"
msgstr ""

#: ./browser/views.py:1803
msgid "Add Teacher Fail."
msgstr "新增教師資訊失敗"

#: ./browser/views.py:1801
msgid "Add Teacher Success."
msgstr "新增教師資訊成功"

#: ./content/trainingcenter.py:19
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./content/course.py:28
msgid "Agent Counselor"
msgstr "代理輔導員"

#: ./content/echelon.py:76
msgid "Alternate Count"
msgstr "候補名額"

#: ./content/teacher.py:48
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: ./browser/configlet.py:31
msgid "Cell Message Provider URL"
msgstr "簡訊供應商URL"

#: ./content/teacher.py:58
msgid "Cell Phone Number."
msgstr "手機號碼"

#: ./content/course.py:100
msgid "Certificate Code"
msgstr "證書編碼"

#: ./content/echelon.py:69
msgid "Class Quota"
msgstr "班級名額"

#: ./browser/views.py:1413
msgid "Class Scheduling Success."
msgstr "排課成功"

#: ./content/echelon.py:40
msgid "Class Time, ex. 0900-1800"
msgstr "上課時間，例: 0900-1800"

#: ./content/echelon.py:45
#: ./profiles/default/types/Classroom.xml
msgid "Classroom"
msgstr "教室"

#: ./content/material.py:43
msgid "Code"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Classroom.xml
msgid "Configure Classroom Information"
msgstr "教室基本資料"

#: ./profiles/default/types/Teacher.xml
msgid "Configure Teacher Information"
msgstr "教師基本資料"

#: ./profiles/default/types/TrainingCenter.xml
msgid "Configure Training Center Information"
msgstr "各區練訓中心基本資料"

#: ./content/echelon.py:117
msgid "Contact"
msgstr "聯絡資訊"

#: ./content/teacher.py:78
msgid "Contact Address."
msgstr "聯絡地址"

#: ./content/material.py:53
msgid "Copyright"
msgstr ""

#: ./content/course.py:22
msgid "Counselor"
msgstr "輔導員"

#: ./browser/configlet.py:26
msgid "Count Header"
msgstr ""

#: ./content/course.py:43
#: ./profiles/default/types/Course.xml
msgid "Course"
msgstr "課程"

#: ./profiles/default/types/Course.xml
msgid "Course Content type for CSHM"
msgstr "課程資料基別"

#: ./content/course.py:85
msgid "Course Effective"
msgstr "課程效力"

#: ./content/echelon.py:35
msgid "Course End Date"
msgstr "課程結束日期"

#: ./content/echelon.py:100
msgid "Course Fee"
msgstr "課程費用"

#: ./content/echelon.py:156
msgid "Course Hours"
msgstr "課程時數"

#: ./content/course.py:70
msgid "Course Required"
msgstr "上課資格"

#: ./content/course.py:80
#: ./content/echelon.py:210
msgid "Course Scope"
msgstr "適用範圍"

#: ./content/echelon.py:30
msgid "Course Start Date"
msgstr "課程開始日期"

#: ./content/echelon.py:105
msgid "Course Status"
msgstr "課程狀態"

#: ./browser/views.py:2387
msgid "Course name or upload url wrong, please check once."
msgstr "課程名稱或上傳網址錯誤，請再檢查一遍"

#: ./profiles/default/types/Subject.xml
msgid "Course subject details."
msgstr "課程科目"

#: ./content/echelon.py:205
msgid "CourseIntro"
msgstr "課程介紹"

#: ./content/echelon.py:219
msgid "CourseStatus"
msgstr "課程狀態"

#: ./content/material.py:48
msgid "Cover"
msgstr ""

#: ./browser/configure.zcml:38
msgid "Cover view"
msgstr "首頁"

#: ./content/echelon.py:173
msgid "Crane Type"
msgstr "起重機具機型"

#: ./content/teacher.py:210
msgid "Created User"
msgstr "建立者"

#: ./content/teacher.py:180
msgid "Current Job"
msgstr "現職"

#: ./browser/views.py:1393
msgid "Data lost, please fill all field"
msgstr "資訊缺漏，請填寫所有欄位"

#: ./content/teacher.py:93
msgid "Degree 1."
msgstr "學位1"

#: ./content/teacher.py:122
msgid "Degree 2."
msgstr "學位2"

#: ./content/teacher.py:151
msgid "Degree 3."
msgstr "學位3"

#: ./content/teacher.py:88
msgid "Department 1."
msgstr "科系1"

#: ./content/teacher.py:117
msgid "Department 2."
msgstr "科系2"

#: ./content/teacher.py:146
msgid "Department 3."
msgstr "科系3"

#: ./content/echelon.py:163
msgid "Detail Class Time"
msgstr "上課詳細時間"

#: ./content/echelon.py:146
msgid "Discount End Date"
msgstr "折扣結束日期"

#: ./content/echelon.py:132
msgid "Discount Information, No Open"
msgstr "優惠辦法(不公開)"

#: ./content/material.py:33
msgid "Discount Price"
msgstr "折扣金額"

#: ./content/echelon.py:127
msgid "Discount Program"
msgstr "優惠方案"

#: ./content/echelon.py:141
msgid "Discount Start Date"
msgstr "折扣開始日期"

#: ./content/echelon.py:323
msgid "Document Date"
msgstr "公文日期"

#: ./content/echelon.py:318
msgid "Document SN"
msgstr "公文序號"

#: ./browser/configlet.py:15
msgid "Documents workflows"
msgstr ""

#: ./browser/views.py:1664
msgid "Download not Allowed"
msgstr "不允許下載"

#: ./content/echelon.py:23
msgid "During Time"
msgstr "時段"

#: ./profiles/default/types/Echelon.xml
msgid "Echelon"
msgstr "期別"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Echelon Listing Register"
msgstr "個人作業區域"

#: ./profiles/default/types/Echelon.xml
msgid "Echelon content type"
msgstr "期別資料型態"

#: ./profiles/default/types/Classroom.xml
#: ./profiles/default/types/Course.xml
#: ./profiles/default/types/Echelon.xml
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ./content/teacher.py:83
msgid "Education 1."
msgstr "學歷1"

#: ./content/teacher.py:112
msgid "Education 2."
msgstr "學歷2"

#: ./content/teacher.py:141
msgid "Education 3."
msgstr "學歷3"

#: ./browser/configlet.py:49
msgid "Email Template"
msgstr "Email範本"

#: ./content/teacher.py:68
msgid "Email."
msgstr "Email"

#: ./browser/views.py:1415
msgid "Fail, Please check data format!!"
msgstr "失敗，請檢查資料格式"

#: ./content/teacher.py:63
#: ./content/trainingcenter.py:29
msgid "Fax Number."
msgstr "傳真號碼"

#: ./content/classroom.py:27
msgid "For example, 3|4|3 or 4|3|3 ext."
msgstr "填寫範例: 3|4|3 或 4|3|3..."

#: ./content/echelon.py:255
msgid "Give License Status"
msgstr "發證狀態"

#: ./content/teacher.py:105
msgid "Graduation Month 1."
msgstr "畢業月1"

#: ./content/teacher.py:134
msgid "Graduation Month 2."
msgstr "畢業月2"

#: ./content/teacher.py:163
msgid "Graduation Month 3."
msgstr "畢業月3"

#: ./content/teacher.py:98
msgid "Graduation Year 1."
msgstr "畢業年1"

#: ./content/teacher.py:127
msgid "Graduation Year 2."
msgstr "畢業年2"

#: ./content/teacher.py:156
msgid "Graduation Year 3."
msgstr "畢業年3"

#: ./content/course.py:49
msgid "Handbook Title"
msgstr "簡章標題"

#: ./content/teacher.py:53
msgid "Home Phone Number."
msgstr "住家電話"

#: ./content/teacher.py:73
msgid "ID Card Address."
msgstr "戶籍地址"

#: ./content/teacher.py:38
msgid "Id Card Number."
msgstr "身份證字號"

#: ./content/echelon.py:158
msgid "If 0, asking for phone"
msgstr "若不輸入或設為 0 ，表示為電洽"

#: ./content/course.py:112
msgid "If 0, no need retraining."
msgstr "若不輸入或設為 0 ，表示不需回訓"

#: ./content/subject.py:52
msgid "Ignore Schedule"
msgstr "忽略排課"

#: ./browser/configlet.py:61
msgid "Images Folder Path"
msgstr "圖片檔資料夾路徑"

#: ./browser/views.py:1976
msgid "Insert Not On Time Fail."
msgstr "新增停課記錄失敗"

#: ./browser/views.py:1974
msgid "Insert Not On Time Record Success."
msgstr "新增停課記錄成功"

#: ./configure.zcml:32
msgid "Installs the cshm.content add-on."
msgstr ""

#: ./content/course.py:90
msgid "Introduction"
msgstr "課程簡介"

#: ./content/teacher.py:32
msgid "Is Member"
msgstr "是會員"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Is Organization"
msgstr "公司帳號"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Is Student"
msgstr "個人學生帳號"

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Is Teacher"
msgstr "教師帳號"

#: ./vocabularies/class_room.py:35
msgid "Kaohsiung"
msgstr "高雄"

#: ./content/course.py:117
msgid "License Type"
msgstr "證書類型"

#: ./content/echelon.py:313
msgid "Manage Org"
msgstr "主管機關"

#: ./content/echelon.py:112
msgid "Memo"
msgstr "備註"

#: ./browser/configlet.py:55
msgid "Msg Template"
msgstr "簡訊範本"

#: ./browser/views.py:2238
msgid "Not yat 18 years old."
msgstr "未滿18歲"

#: ./content/subject.py:31
msgid "Notes"
msgstr "備註說明"

#: ./content/classroom.py:20
msgid "Number of seats."
msgstr "座位數"

#: ./browser/configlet.py:21
msgid "Office Header"
msgstr ""

#: ./browser/configlet.py:71
#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Office Related Setting"
msgstr "系統相關設定"

#: ./profiles/default/types/OfficialDoc.xml
msgid "Official Document"
msgstr "公文"

#: ./content/officialdoc.py:46
msgid "Official Document Date."
msgstr "公文日期"

#: ./content/officialdoc.py:56
msgid "Official Document Detail 1"
msgstr "公文內容 1"

#: ./content/officialdoc.py:101
msgid "Official Document Detail 10"
msgstr "公文內容 10"

#: ./content/officialdoc.py:61
msgid "Official Document Detail 2"
msgstr "公文內容 2"

#: ./content/officialdoc.py:66
msgid "Official Document Detail 3"
msgstr "公文內容 3"

#: ./content/officialdoc.py:71
msgid "Official Document Detail 4"
msgstr "公文內容 4"

#: ./content/officialdoc.py:76
msgid "Official Document Detail 5"
msgstr "公文內容 5"

#: ./content/officialdoc.py:81
msgid "Official Document Detail 6"
msgstr "公文內容 6"

#: ./content/officialdoc.py:86
msgid "Official Document Detail 7"
msgstr "公文內容 7"

#: ./content/officialdoc.py:91
msgid "Official Document Detail 8"
msgstr "公文內容 8"

#: ./content/officialdoc.py:96
msgid "Official Document Detail 9"
msgstr "公文內容 9"

#: ./content/officialdoc.py:36
msgid "Official Document Header."
msgstr "公文抬頭"

#: ./content/officialdoc.py:41
msgid "Official Document Serial No."
msgstr "公文編號"

#: ./content/officialdoc.py:21
msgid "Official Document Title"
msgstr "公文標題"

#: ./content/officialdoc.py:26
msgid "Official Document Workflow."
msgstr "公文流程"

#: ./profiles/default/types/OfficialDoc.xml
msgid "OfficialDoc"
msgstr "公文"

#: ./browser/configlet.py:50
msgid "One line one record"
msgstr "一行一筆記錄"

#: ./content/echelon.py:294
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ./content/course.py:95
msgid "Other Note"
msgstr "其他說明"

#: ./browser/views.py:1747
msgid "Over Hours"
msgstr "超過時數"

#: ./content/teacher.py:195
msgid "Person Experience"
msgstr "經歷"

#: ./content/teacher.py:200
msgid "Person License"
msgstr "證照"

#: ./content/trainingcenter.py:24
msgid "Phone Number."
msgstr "電話號碼"

#: ./content/echelon.py:151
msgid "Prepare Information"
msgstr "繳交資料"

#: ./content/material.py:28
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: ./content/echelon.py:195
msgid "Qualification"
msgstr "認證"

#: ./content/subject.py:40
msgid "Quiz"
msgstr "測驗"

#: ./browser/views.py:2243
msgid "Quota Full include Alternate."
msgstr "很抱歉，報名額滿(候補也已額滿)，無法再接受報名"

#: ./content/echelon.py:200
msgid "ReTraining Detail"
msgstr "回訓細節"

#: ./content/officialdoc.py:51
msgid "Recipient"
msgstr "收文者"

#: ./content/echelon.py:122
msgid "Registration Deadline"
msgstr "報名截止日期"

#: ./browser/configlet.py:43
msgid "Registry Finish Alert Message"
msgstr "報名完成通知訊息"

#: ./browser/configlet.py:37
msgid "Registry OK Auto Message"
msgstr "報名成功自動訊息"

#: ./browser/views.py:2282
msgid "Registry success."
msgstr "報名成功"

#: ./browser/configure.zcml:48
msgid "Related link view"
msgstr ""

#: ./browser/views.py:2782
msgid "Reserve Seat is OK."
msgstr "預約座位完成"

#: ./content/course.py:40
msgid "Retrainging Course"
msgstr "回訓課程"

#: ./content/course.py:35
msgid "Retraining Base On"
msgstr "回訓說明"

#: ./content/course.py:110
msgid "Retraining Years"
msgstr "回訓年限"

#: ./content/classroom.py:19
msgid "Seat"
msgstr "座位"

#: ./content/classroom.py:25
msgid "Seat State"
msgstr "座位狀態"

#: ./content/echelon.py:178
msgid "Select Material"
msgstr "選擇資材"

#: ./browser/views.py:1302
msgid "Send Quote Request Finish!"
msgstr "送出報價需求完成"

#: ./browser/views.py:2074
msgid "Send cell message success."
msgstr "送出簡訊訊息成功"

#: ./browser/views.py:2087
msgid "Send mail success."
msgstr "送出Email訊息成功"

#: ./content/teacher.py:175
msgid "Service Department"
msgstr "服務部門"

#: ./content/teacher.py:170
msgid "Service Unit"
msgstr "服務單位"

#: ./content/teacher.py:205
msgid "Service Unit Address"
msgstr "服務單位地址"

#: ./browser/configlet.py:44
msgid "Show in Registry Finish Page."
msgstr "顯示於報名完成頁面"

#: ./content/course.py:105
#: ./content/trainingcenter.py:39
msgid "Simple Title"
msgstr "簡稱"

#: ./content/echelon.py:308
msgid "Special Course"
msgstr "專班"

#: ./content/teacher.py:185
msgid "Start Work Date"
msgstr "到職日"

#: ./content/subject.py:26
msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

#: ./content/teacher.py:220
#: ./profiles/default/types/Subject.xml
msgid "Subject"
msgstr "科目"

#: ./content/subject.py:21
msgid "Subject Hours"
msgstr "上課時數"

#: ./content/echelon.py:168
msgid "Submit Class Date"
msgstr "報班日期"

#: ./vocabularies/class_room.py:34
msgid "Tainan"
msgstr "台南"

#: ./vocabularies/class_room.py:32
msgid "Taoyuan"
msgstr "桃園"

#: ./content/teacher.py:214
msgid "Teach Related"
msgstr "教課相關"

#: ./content/teacher.py:216
msgid "Teach Subjects"
msgstr "可上課程"

#: ./content/teacher.py:226
msgid "Teach Training Center"
msgstr "可上課的訓練中心(地點)"

#: ./content/subject.py:46
#: ./profiles/default/types/Teacher.xml
msgid "Teacher"
msgstr "教師"

#: ./content/teacher.py:21
msgid "Teacher Name."
msgstr "教師姓名"

#: ./content/teacher.py:43
msgid "Teacher Serial Number."
msgstr "教師編號"

#: ./content/echelon.py:215
msgid "Test Method"
msgstr "考試方式"

#: ./content/echelon.py:138
msgid "The End Date Need Bigger Then Start Date"
msgstr "結束日期須大於開始日期"

#: ./content/material.py:18
msgid "Title"
msgstr ""

#: ./content/course.py:75
msgid "Trainee"
msgstr "訓練對象"

#: ./content/echelon.py:63
#: ./content/teacher.py:230
msgid "Training Center"
msgstr "訓練中心"

#: ./content/echelon.py:303
msgid "Training Center Agent"
msgstr "職訓中心(外辦)承辦人員"

#: ./content/trainingcenter.py:34
msgid "Training Center Code."
msgstr "職訓中心編碼"

#: ./profiles/default/types/TrainingCenter.xml
msgid "TrainingCenter"
msgstr "訓練中心"

#: ./configure.zcml:41
msgid "Uninstalls the cshm.content add-on."
msgstr ""

#: ./content/material.py:38
msgid "Unit"
msgstr ""

#: ./content/teacher.py:190
msgid "Unit Phone"
msgstr "單位電話"

#: ./browser/configlet.py:22
msgid "User Enter to separate"
msgstr "使用換行鍵分隔"

#: ./content/material.py:23
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ./profiles/default/types/Classroom.xml
#: ./profiles/default/types/Course.xml
#: ./profiles/default/types/Echelon.xml
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ./content/officialdoc.py:31
msgid "Workflow Status."
msgstr "流程狀態"

#: ./vocabularies/class_room.py:33
msgid "Zhongli"
msgstr "中壢"

#: ./vocabularies/class_status.py:32
msgid "altFull"
msgstr "報名額滿"

#: ./content/echelon.py:285
msgid "cashierNote"
msgstr "出納註記"

#: ./content/echelon.py:260
msgid "checkNote"
msgstr "查核註記"

#: ./vocabularies/class_time.py:33
msgid "complex"
msgstr ""

#: ./content/echelon.py:57
msgid "counselor"
msgstr "專職輔導員"

#: ./configure.zcml:32
msgid "cshm.content"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:41
msgid "cshm.content (uninstall)"
msgstr ""

#: ./content/echelon.py:270
msgid "feeDetail"
msgstr "收支明細 "

#: ./content/echelon.py:245
msgid "finishCourseSendDate"
msgstr "結報寄件"

#: ./content/echelon.py:280
msgid "finishCourseStatus"
msgstr "結報狀態"

#: ./vocabularies/class_room.py:30
msgid "first_room"
msgstr "第一教室"

#: ./browser/configlet.py:32
msgid "format: id,password,url"
msgstr ""

#: ./vocabularies/class_status.py:29
msgid "fullCanAlt"
msgstr "額滿候補"

#: ./content/echelon.py:70
msgid "if 0, is not confirm"
msgstr "若為 0 ，表示尚未確認"

#: ./vocabularies/class_time.py:29
msgid "inDay"
msgstr "日間"

#: ./vocabularies/class_time.py:30
msgid "inEvening"
msgstr "夜間"

#: ./vocabularies/class_time.py:31
msgid "inWeekend"
msgstr "假日"

#: ./vocabularies/class_time.py:32
msgid "inWeekendEvening"
msgstr ""

#: ./content/echelon.py:275
msgid "manageFee"
msgstr ""

#: ./content/echelon.py:181
#: ./profiles/default/types/material.xml
msgid "material"
msgstr ""

#: ./vocabularies/class_time.py:28
msgid "notYat"
msgstr "時段未定"

#: ./vocabularies/class_time.py:34
msgid "phone"
msgstr ""

#: ./vocabularies/class_status.py:30
msgid "planed"
msgstr "預定開課"

#: ./content/echelon.py:265
msgid "preFee"
msgstr ""

#: ./content/echelon.py:250
msgid "receivedDate"
msgstr ""

#: ./vocabularies/class_status.py:31
msgid "registerFirst"
msgstr "請先報名"

#: ./vocabularies/class_room.py:31
msgid "second_room"
msgstr ""

#: ./content/echelon.py:290
msgid "statusNote"
msgstr ""

#: ./content/echelon.py:240
msgid "studDataSendDate"
msgstr ""

#: ./content/echelon.py:235
msgid "submitStatus"
msgstr ""

#: ./content/echelon.py:51
msgid "undertaker"
msgstr "承辦人"

#: ./vocabularies/class_status.py:28
msgid "willStart"
msgstr "確定開課"
